[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 06 , 宇宙33

幪面超人 Build 第六話

宇宙戰隊九連者 第三十三話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

龍我真係唔會係佢條女嘅死到汲取教訓

有無人分享以前嘅Kamen Rider,例如W,Blade

Night rogue果然係佢

Lm

賤兔個樣好GAY

未睇,咁快公開左

想問有無高清既W可以網上睇或DL？

未必係佢

今套似有感情線

賤免次次比人整暈，唔洗一陣又會追返上黎

預告佢拎住支玩具size既變身槍

屌仲諗住無咁易估 點知真係最明顯個個

trivago?

今次DX 為咗就Steam Rifle 比例縮到咁細

岩岩睇wiki都改埋

night rogue？
trivago

想搵Rogue?
搵trivago

男主真係好靚仔

KRL今日又咁快

[KRL][Kamen Rider Build][06][720p][Test]

仲有其他野,正式版UP完就一次過PO

隱約聽到rogue把聲同語氣係trivago
再加上今集基地又唔見rogue/下集預告拿變身槍
應該真係佢

點解叫trivago
仲以為四眼仔先係rouge

槍打火機size

硬係覺得唔會咁明顯
預告成日都神剪輯

未睇今集 不過rocket本身係trivago手上 下集又係賤兔到

嬲嬲個樣

係有感情線.戰兔:"唔好直接叫我個名 "

因為同trivago廣告條仔好似

美空隻兔公仔應該好快商品化
係咪以後唔再有SI尾音?

戰兔嬲嬲好型,但變身搖樽個下好似小朋友發爛渣扭計咁

果下真係

應該係佢啦
講埋變身仲要係蝙蝠樽

如果戰兔個角色係永夢個演員做
今集會係點

而家PB已經發售緊

諗起永夢大叫

你過黎！！！！！

你地諗到ge PB都諗到
你地諗唔到ge PB都可以諗到

我覺得好似Eric Kwok

呢part好gay

好GAY好正

google個演員d相,冇鬍唔認得

今集字幕組又突然高速化

鳩叫

走音

又有D似你個閪

眨眼+索氣

字幕快得咁緊要

今朝睇生肉睇到主角喝住stark嗌「この野郎」
聽咗做「pu你阿麼」

D樽有設定要搖先可以活性化入面D物質，搞到而家發晒火咁搖樽既畫面好搞笑

桐生戰兔!你是世界上第一個，大量注入左星雲瓦斯而無變成Smash的男人呀

敵我同源 知道真相之後崩潰

政府知道邊度有氣體洩漏 但係個洩漏地點又比浮士德用左
正常推理都估到政府同浮士德有關啦

Stringer性格大崩壞

估唔到龍司令如願以償用到獵戶炮，用槍裝上去開炮好型

雖然戰隊Ｄ機械人比例不嬲怪，獵戶戰艦裝到大部份機體，但係機械人型態同九玉王差唔多高，真係好怪

豪快帆船有4次元收納添啦
有咩出奇

佢冇放埋鳳凰入去算係咁

有冇snipe ep3 熟肉
英文都得

二騎咁耐都未出場

我諗都要11,12集左右先出

條龍都出左 應該差唔多架啦

11月

今日掛住睇龍珠

4-5集後,差唔多啦

thx

第5集先係後日談?

得4集

笑撚到仆街

Nico自己都忍唔到笑

之前唔係話有集係後日談黎?

諗起羅志祥光速屌西舞

[KRL][Kamen Rider Build][06][720p]

依家先第6集
點解感覺好似睇左十幾集咁

去得快又少賣玩具情節
出新form 1 2集就收手
同賣得有道理
潛入唔用nini comic 用nini tank
因為後者深色系方便潛入
叫醒左啦賤兔

劇情真係去得快

Btw 我覺得幻德未必係蝙蝠
可能只係預告fake
兩者對賤兔既處理態度有差異
除非係雙人格

希望幻德係幹部但係唔變身嗰啲

佢枝槍插埋bottle叫埋(疑似) 變身對白
如果預告撚人撚得咁盡我無野講啦

係咪繼續估 店長=blood stark

yes第二人格

ninja tank好型

又唔係exaid

build d拍攝地點好正,好想知上集約人同今集最尾大橋係邊度,網上淨係有人講第一集d地點

Wow 東映轉左死性呀
居然會去東京以外既地方拍

鬼叫佢set到分成三國

淨係搵到第一二集果d

恋する香港播左第一集

好多新野

全身黑甲+紅藍眼果個幾型

龍我新driver

全黑紅藍眼既定位應該係似Maximum mighty X
Sparkling多數=Mighty Brothers
不過原來重有幾個新拉打同Drivers

黑色 ： Kamen Rider Build Rabbit Tank Hazard Form

淺藍: Kamen Rider Claws Charge
黃： Kamen Rider Grease
紫 ： Kamen Rider Rouge

Rouge又洗白

用rider driver唔一定係洗白嘅

擔心claws洗黑(一排)或者學昭和突登比人捉去強化改造又走返出嚟
btw昭和好興基地可以自出自入

而家係4個拉打定係轉form
個個條腰帶都一樣

Rogue ClawsCharge Grease係同一條
RT Hazard同Claws Hazard係Plug In
仲有黑影左右兩隻唔sure

Scrush driver + Dragon scrush Jelly = Claws Charge
Scrush driver + Robot scrush Jelly = Grease
Scrush driver + Crocodile Cluster Full Bottle = Rouge
Nebula steam gun= Kaiser x2

Build driver + Hazard Trigger? + Rabbit &Tank Full Bottles =Build Rabbit Tank Hazard Form

Build driver + Hazard Trigger? + Wolf & Smartphone Full Bottles = Build Sumaho Wolf Hazard Form

希望Rouge係惡役拉打

睇樣Rouge仲係惡役

新拉打好好j

唔知點解覺得hazard似黑化

應該係類似fang joker

Sparkling先係似fang joker

真係火雞+機械人

好似所有best match 都進化到做hazard

搾汁機版mach driver

點整個姐喱玩具偏

鬥魂

個舖排係東都編>北都編>西都編>???

幾似jinba

入面d cm係咁話終於同大我一齊住

啫喱好過癮

變身果陣好似好核突

係個頭到射啫喱出黎？

開瓶器,士巴拿,爆樽,爆汁上鏍絲

上面電王gun from廢_
下面ghost mugen form_案

scrush driver係mach driver _ _

唔可以話廢案
只可以話舊模回收

鬍鬚佬之後可能會拉賤兔同龍我去打北都西都

又多拉打 又多怪人

希望唔好似kabuto i

淨係肯定grease係咪係blood stark,其他好明顯係龍我rogue同build

stalk好大退場flag, rogue係變態trivago ge話,秘書就係其中一個kaizer

1999

sor,打少左個字

個身有D似 G

我覺得膊頭唔好睇,如果係尖刺膊頭唔係兩包啫喱會型D

覺得幾個形態定位可能同Gaim差唔多
Sparkling = Mighty Brothers = Jinba
Hazard = Maximum Mighty = Kachidoki
跟住就final form

Wizard 開始 主角都係三段主強化到Final Form

Wizard邊三段
??, Dragon, Infinity ?

利申 冇睇哂Wizard

應該係 四色dragon同 全龍

Flame style->flame dragon->all dragon->infinity style

咁exaid 4段
龍>mighty bros>lv99>無敵

5段 激鬥robot 都係強化

其實lv3都係

受教了

所以一開始講定位 唔係話幾多段強化

mighty bros先開始計啦
佢同jinba, deadheat, 老豆魂都係十幾話先出場

以往drive wild, technic；wizard水風土呢類同基本form平行
不過ex-aid用到level概念就出現lv3, lv5呢種直線強化
但lv.xx個定位先似返以往既初強化form

心水清
exaid 講game, 所以佢成日升lv 你都唔會覺得突兀

屌 ios app 覆兩次

其實blood stark會唔會就係葛城

個人覺得佢係葛城既機會大過店長

exaid套超英雄大戰好撚垃圾 差唔多係史上最差
點解個陣有人話好睇

大戰Z

原來咩北都篇 西都篇係youtube配信

姐係外傳之類?好似ex aid王蛇咁?

修卡冇啦啦彈出黎個陣，真係屌一聲
成個修卡係為加而加

Exaid Beast Squad好似係佢個東映特攝FC配信？

新拉打表明係新角色

有Claws/Cross 皮套細圖

之前氣水罐果個唔出？

應該都出，不過應該好快就出新driver依個強化掛

係 仲好似有一d限定出現係配信的形態 即係之前個表寫個d

Sparking係上一季招單, 所以呢季招單無

新Driver應該唔係戰兔整
即係龍我有機會變敵役

唔會掛 龍我今集後段咁正氣

又無間道？

浮士德同佢講可以復活佢女友

咁咪好似柒彩嗰陣咁

你要成為世界第一拳手你要成為世界第一拳手你要成為世界第一拳手你要成為世界第一拳手你要成為世界第一拳手你要成為世界第一拳手

鬍鬚佬話可以免佢殺人罪都得

希望唔係咁，如果唔係殺人單野拖太耐

phase1應該會解晒殺人案 主要人物係科學家啫 依家都愈嚟愈多線索 我諗聖誕前後都應該夠會解埋賤兔記憶/真正身分

hazard form
有種kuuga既即視感

有聲

些kai嗲

一級棒boxer呢

喂 失憶科學家
幫我洗脫罪名no thank you

我冇野可以失去

可以再大D

嘩 皮套頂著個肚又辛苦 主角搖又搖得辛苦

汽水罐仲搖

岩哂，一開蓋成堆噴出黎

太大喇

屌 走火入魔

如果呢汽水罐左面插多舊hazard trigger 似唔似「10」

仆街啦你

二叔條腰粗係因為好多年無用條腰烏前

呢d先係走火入魔

仲有傻鳩係度強制加數字梗

相信認識我既朋友都知道...

唔講囉

腰帶反轉係1O

1係天線0係眼

一面平成10 一面平成二期10

10+10=20

今年ZO 會唔會又出返?

你地都係想咁

龍我係1,賤兔係0,仲唔係10

best match! HEHE

巴打走先 我幫你頂住

係呀好似 等我用1插你個0

你唔好再遲d

英雄係最尾先出場

Sparkling+Hazard會唔就係個Final form？

Bandai肯定會再係上面再加多舊野

近年變身最簡單最細舊既Final form應該係得Wizard同Drive

同埋OOO

呢set幾靚

2,484円（税込） 2018年2月発送予定

ooo真.final form極省皮

咁樣

快d走呀

格硬話係10

其實幾似10....

俊？邊撚到俊呀？

$51入手 連埋電
等緊bugvisor 同zombie
今次行版好似冇伏

邊到有

打算聽日買

wizard果個應該好難超越到

淨係想要塊神板

Proto mighty action X要連腰帶買先有
但係我已經有Gamer Driver

4350yen果舊係尿袋

搭單問下，有冇巴打有買行版gamer driver?
係咪有送埋原型晶卡？
但我前幾日係超人買佢冇送